話說尋日發夢，之後笑撚醒咗，發唔返

個夢係香港警察終於俾人清算，之後全部送上中國受審之後佢地係地講係佢地一手將送中呢件事打壓落嚟。喊撚曬口咁。好後悔當初冇企係港人呢邊之後我笑醒咗
屌你老母Mon Post狗，你訓撚醒未？你一定會俾人清算。 because you are condom

送黑警頭祭旗係共匪必會做既最後手段，問題係幾時

警察門檻較低係因為冇讀過書嘅人係容易控制同煽動